Приложение хранит данные о прохождении пассажирами билетного контроля на транспорте. 
Сведения о проходе пассажиром контроля проверяются на достоверность; в случае нарушения правил проход запрещается.